「可否給點刺激？」 猴急男等紅燈撕破她絲襪GG了

台北一名李姓男子去年8月透過通信軟體「WeChat」認識一名女網友，兩人約會後李男開車送對方回家，卻在等紅燈時強吻女網友、摸下體，還直接開車咻一聲滑進摩鐵，女網友氣憤下車拒絕進房，李男答應送她回家，不料又趁等紅燈時摸撕破她的絲襪摸下體，女網友怒報警。李男到案辯稱對方沒抗拒，被起訴後才認罪並答應賠償80萬元。士林地院昨依強制猥褻罪判李男6月徒刑，可易科罰金18萬元，緩刑2年。
被害女網友提告指，她和李男去年8月認識，兩人相約內湖某餐廳用餐完畢後，李男開車載她返家途中，竟趁等紅燈時，突然強吻她，還用手撫摸她的下體，她推開李男的手阻止，但李男卻不停止動作，直到綠燈才罷手。
女網友說，李男接著又以「休息」為由，將車子開進薇閣汽車旅館，她氣得在旅館櫃檯處下車以示拒絕，李男才答應開車送她返家，沒想到在快到她家時，李男又再趁等紅燈時，撕破她的絲襪，強吻並指侵，還問她，「附近有沒有旅館可休息，可不可以給我一點刺激？」
女網友不甘受辱，回家後立刻到醫院驗傷並報警。李男到案坦承有親吻和撫摸女網友，但聲稱當時女網友沒有拒絕他，且他絕對沒有用手指性侵。但李男事後傳訊息給女網友：「可能用了妳不喜歡的方式」，雖然女網友驗傷報告並未採得可比對的檢體，難以認定李男有強制性交犯行，但士林地檢署認為李男確實有摸女網友下體，依強制猥褻罪起訴。
李男在審理期間，一改過去證詞，承認猥褻女網友，並和女網友以80萬元和解，士林地院認定李男罪證明確，但考量其已知悔改，因此依強制猥褻罪判處6月有期徒刑，得易科罰金18萬元，緩刑2年，緩刑期間付保護管束，全案仍可上訴。（顏凡裴／台北報導）

條女應該好正

台灣